原來寶福山係由中國海外發展（國企）擁有，大家識點做

根據1990年無綫電視播出的《星期一檔案》的報道，寶福山原發展商的大股東是中國海外[4]。

中國海外發展有限公司（港交所：0688）是一家在香港交易所上市的地產公司，與中國建築國際集團（港交所：3311）同是中國海外集團有限公司附屬公司。u

中國海外發展
China Overseas logo.svg
公司類型
國有企業 (紅籌股)

搞總公司就正路
千其唔好搞殯儀館 影響其他先人

Ok

核彈

寶福山所有地區辨公室

1990年

釘佢牌

去查冊ok?

要文宣，冇福山行為陰損折福，幫趁冇福山等於養奸行惡，禍及全家折福。

推呢個

喂！ 中坑！

Push